間接宣戰！官媒稱黃海軍事演習是為「可能與美國發生的軍事衝突作準備」

中國山東海事局以及海南海事局官網通報，解放軍將於今(22)日起至26日，以及本月24日至29日，分別於黃海青島至連雲港以東海域、海南島東南部海域進行實彈軍事演訓活動。

根據《東方網》報導，此次解放軍於今日到26日在東海的演訓，是一個月內第二次的實彈射擊演習，另若以近一個月的動向來看，解放軍已公布至少9場包括演習在內的軍事訓練活動。山東海事局在公告中特別指出，「此次實彈打靶覆蓋範圍大、彈藥威力大，擅自出海被誤炸誤傷的危險極大。如有擅自出海造成危險者，後果自負」。

而昨日官媒表示，黃海演習是「為可能與美國發生的軍事衝突作準備」。

解放軍近日的軍演及訓練：

8/22-29
海南島東南部海域進行實彈軍事演訓

8/22-26
山東青島至連雲港以東海域大型實彈射擊演習

8/18
西藏軍區公佈近日舉行多兵種、多火器高原實彈射擊演練

8/16-17
浙江舟山海區岱山水道北面海域實彈射擊訓練

8/16
駐港部隊「惠州艦」近日在南海進行軍事訓練

8/14-15
東部戰區在台海及南北兩端連續組織實戰化演習

8/11-13
浙江舟山島實彈搶灘登陸演習

7/25-8/2
雷州半島以西海域組織實彈打靶訓練

7/30
國防部發言人證實，南部戰區近日組織轟炸機，在南海展晝夜間高強度訓練

現身至算啦

打啦屌你老母 間接宣戰

差好遠wo 邊撚到夠擔啊

又要威又要戴頭盔

人有多大膽，地有多大產

離海岸線幾遠都無講

歡迎關注我們的知識型Youtube Channel

可能只係連線玩王者榮耀作為演練

屌你準備左廿鳩幾年啦講經咩

當年美國轟炸中國駐南斯拉夫大使館都打唔成

叫馬會開盤

官媒

演習就勁 死都唔肯展示戰狼力量

節約的糧食，都用咗來演習了

一日唔展示，一日都仍然可以有期待

輕輕一推

支那夠膽打嘅話冚家剷就真